美國起圍牆

特朗普為左70億美金幫美國人起圍牆，政府要停擺36日

香港用1萬億大嶼山填海俾大陸人住，政府就輕鬆通過

香港冇議會